iu see through

\

又著成咁 今晚等我返去教訓佢

又話佢成日唔戴bra

有bra 不了

仲以為係上坂堇嗰種see through

no bra see throught

個乳貼反曬光

應該有C

又解放乳頭？

小籠包only

竟然有戴bra

唔係IPAD已經算好好

又點

衰妹咁撚正

揸爆佢

頭幾張搞咩 頭頂無乜頭髮咁